連登有錢人請入 (60k 以下請自重)

想問你地用完洗頭水會唔會加水再用

【德國戰線聯署】絲打拍埋片教你點簽！

會

60k個定義係點黎

唔會囉
咁麻煩
沖一次涼要禁10下先夠

我通常
頭髮一支
胳肋底毛一支
鳩毛一支

中位數40k
fg50k

咁60k是標準吧

利申 公屋仔 用唔起洗頭水

唔知喎，我條女幫我沖完，順便扑埋嘢。好耐未試過自己沖

ching你一定是 600k

asso仔讀書屎都算 開埋d post都屎過人

60k都叫有錢？